唔係好就熟咪腥Whatsapp 黎講新年快樂啦屌你老母🐶🐶

洗哂版咁😒

負皮果d 無人腥比你？

樓豬無女

又要逐個逐個覆嗰下慘 又唔想hea佢地

女都唔會咁hea 做copy 狗廣發啦

系，一陣唔覆又比佢話無禮貌

死全家啦

呢d人應該俾狗屌

唔滿意呀 當面屌鳩我囉

珍
咁中意慶祝狗年丫拿屌佢老母
祝佢老母比狗屌